唔該大家玩twitter要集中like, 唔好洗版

spam無用架, 越多人like越大機會show出黎
或者放係top reply

Twitter新手想問如果係comment 到hashtag係咪都用到 因為打到冇位打hashtag

推

like ho cc果個啦

hashtag 好似唔計字數

計

唔係LIKE 係RETWEET!!!!!!!!!